公投：政府是否應該使用公帑包機去秘魯救人

正評：都是香港人，有事就應該去救
負評：純屬旅遊風險，自己嘅命自己負責

唔投都知啦戇鳩

要收回成本

收錢，阻嚇作用

連登： 你死你賤 死左冇人可憐

收埋武漢狗 thx

唔收 用哂政府d錢佢 橫掂唔使我比

利申： 住公屋拎緊綜緩從來冇交過稅

應該要問星晨找呢條數
響曬alarm都係要出團